後老解時代

大家睇黎諗下老解後會出現咩情況，對自己有啲咩影響好啲，我唔係想危言，只是覺得比自己有個心理準備好啲，大家點睇？